教育局：考慮延長新年假

Source:Now tv

仲諗真係傻撚左

今年嘅中小學生真係黃金一代

我考你老母
嚴重到要封城 你老母重諗住唔延長

中圈套

今年dse個班 加油

2020dse 加油

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

整長d 放足一星期

而家實全國大爆發

睇黎要是旦一個狗官中招 班狗官先識驚

我懷疑可能已經有但比人禁撚左聲添
你睇下大波驊幾耐無蒲過頭？

跟澳門政府/肥仔金啦，真係冇諗過有一日香港政府(成個政府，由上至下)要跟返轉頭，仲要咩都未做

冇能力就走啦，做公預員要有心服務市民嫁，屌撚囇你哋